大家有冇試過真心有人覺得你靚，亦有人真心覺得你醜

點解大家都係人，但審美觀可以差咁遠

一啲都唔出奇 我啲frd覺得靚嘅有啲我覺得麻麻 我覺得靚嘅有啲佢又覺得麻麻